屎忽成日生瘡 點搞⚠️❓

唔係痔瘡 係一般瘡 不過生嚟個屎忽肉球到 坐低hi 到好撚痛

沖完涼個屎忽抹乾d

陰公豬囉 生對屎忽出嚟會有瘡

企多啲

近排都煩緊呢樣野 啲印仲要好難退

勤換m巾 沖涼沖乾淨啲

屎忽有印好過喺面嘅

試下肛交囉
我之前都成日生
而家無晒

我早排生過，醫生話係粉瘤，
要睇西醫佢會俾消炎藥查+食抗生素，
otherwise 我以為拖拖下會好，
點知粒野紫到發黑，痛到每行一步都痛